我唔係香港，身在倫敦，但8月17號！係英國嘅大家，一齊出黎

有無倫敦嘅巴打一齊出！

有，但聽日手足要小心

聽日倫敦Trafalgar Square集會，會有大陸人黎反抗議

thanks

巴打加油 注意安全 果班愛國撚唔夠人講就會郁手郁腳

會出

出！

出yea！

大好機會同佢地上一課勇武抗爭!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

push